微辣yelo腳膠

識揸26，腿又正 ，利申.絲

我覺得Arm TV 個位正啲

你緊係覺得正啦
你係a cup暗瘡毒絲利狗嚟㗎嘛

Yelo 性格好好

R最正